為咗個唔鐘意自己嘅男仔做任何野就係傻

明明有錫自己嘅唔要
硬係要挑戰自己變到符合佢要求，希望到有一日佢會真心鐘意我

已經三年了

標題打錯， 傻 賤✅

弱水三千

就係呢一瓢
到底只取一瓢係咪其實只係執著

一起身 個心諗起又痛

謝謝

我都係賤
仲要賤兩次

我都賤咗好多次
為咗同一個男人

執著有咩問題？ 同埋點解要叫執著， 唔可以係堅持咩？

錯嘅係執著
啱就係堅持

I don’t know

咁要睇你情況，但有時揀一個適合（性格/人品/專一對你？）嘅先係明智，除非你肯為咗佢繼續等

當然追緊你戈個揀唔揀都要視乎你感受，就好似飲嘢咁，本身唔鐘意飲咖啡，一定唔飲啦…除非你願望嘗試

只取一瓢，其實同去海灘執貝殼嘅故事差唔多，搵到適合就夠

賤唔緊要
最緊要係賤夠未
捨得放棄未

我去等 我去改 真係無所謂
但⋯聽聞男人如果定咗你係咩感覺
就無得改變

除非消失一年半載改變好多可能得

未
另類鞭策自己變得更好

同一個錫自己嘅人一齊，係就係好開心，但又放縱自己，咁樣好咩？

從心理學講，戀愛觀反映ge你係原生家庭發生過ge事。

請問你父母 係唔係由細到大 成日都講 類似 你唔乖，我就唔要你ge說話?

咁又無，不過成日恥笑我，無論我做得幾好唔會讚，有都只係哦哦哦，只有做錯野/做咗柒野就會係咁恥笑我

咁你 尤其細個 會唔會故意做d乖野，故意討好佢地，希望得到佢地認同?

咩叫錯咩叫啱?
我鐘意佢係我既事,
佢鐘唔鐘意我, 係佢既事
本身都冇對錯可言

好似中學之前都會好積極搵啲讀書以外嘅野去學，然後同佢地分享，但都無乜feedback支持咁（本身細個鳩讀都成績唔差，但父母都無認同過我，所以覺得讀唔讀都無所謂）
上咗中學就已經反叛唔理老豆老母講乜了

有個對自己好嘅人揀佢，係咪先啱
為個唔鐘意自己對自己差唔理自己嘅人去執著係咪錯

如果再講細個少少呢，小學或以下? 會唔會聽到父母恥笑，會故意乖，希望得到更多認同?

對自己差又的確唔應該既,
鐘意佢既同時對自己好D啦咁

幼稚園果時因為係婆婆湊我
但婆婆其實都好錫我，除咗我喊會話砌淋我之外都無咩
不過都係唔會讚，係會煮我鐘意食嘅同訓覺會幫我掃背

個問題就你你自己幻想得到左佢之後有幾甜蜜，產生到滿足感俾你自己先會賤下去。

只要待一日你失望到認清事實，唔再 FF, 不再有佔有佢嘅慾望，你先活得自在一點。

為咗佢減肥 日日都唔想食野
日日都喊
唉

最好笑係，每次比幻想我嘅人都係佢
再睇返真的問返真啲原來又唔係果回事
每次見都重重覆覆

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

其實有好多男仔都唔識得珍惜，當你追緊佢戈陣，佢會當咗你係屬於佢嘅人，即使佢唔鐘意你。

如果你唔再好似以前咁成日痴住佢、搵佢， 久而久之佢會覺得你好似唔再屬於佢， 甚至覺得係咪有人搶咗你，就會由被動變成主動追番你

假如佢唔追番你，其實都表示唔care你，咁放手都未嘗唔係一件好事

手又放過，殺又自過
都唔會有
可能因為自己真係太差

佢成日叫我去搵錫我果個，想我變得幸福啲

咁樣傷害自己

但係你無論做咩佢都唔會鍾意你
咁樣有意思咩
到最後又係搵過第二個

未夠努力
我仲有好多空間變得更好
唯一就係，青春不再係改變唔到

好想減到得返110磅，但有D級
好想學識無咁易喊
好想變得pure true d
好想變到一出聲就係嗲聲

點解好執著鍾意一個男仔關原生家庭事？

佛洛依德派嘅人係咁

本來已經無等
但佢搵返我
話想做返朋友是但傾下計
但我放唔低

因為父母係你人生第一個建立親密關係ge 人，如果你由細到大，都得唔到父母關愛，認同，會造成你內心一個洞。

當你長大戀愛，同異性建立親密關係，你潛意識會call 番你細個黑洞，會拚命討好佢，其實係想彌補番細個

細個唔係父母湊大咁點計

女人都係啫

推

有啲女你好努力追都會感動到
但男嘅好少聽

你好on9⋯⋯想為仔改變埋d咁無聊嘅嘢，呢d野唔會變到，希望你快啲醒唔好再晒時間，佢唔會愛你，第日你回想返就知自己幾on9同後悔哂左咁多年係條垃圾身上

照顧你個個=父母。

為自己愛的人去努力改變，無可厚非，
但依你咁樣講（咁樣改變法），
似是你努力成為另一個人，一個佢like的type,
即係話，佢無鍾意過你，
就算你改哂，都只是一個type,一個類型，唔擔保佢因此而會愛上你

將來也難保佢會遇上一個完全唔同類型，但佢喜歡的女仔

絲打你保重，大把人會珍你

有時候佢唔鐘意就唔鐘意架啦 為佢做啲咩傻事傷害自己亦都會令到佢都會困擾 唔好迷失自己 仲有大把時間識第二個

我調返轉，
為咗個自己唔鍾意嘅女仔執迷不悟，
正正因為我覺得虧欠咗佢
我都想好賤咁當無事發生過，
但放唔低內疚感

我憎自己唔係咁嘅人
我憎到自己好想自殺重擦
唔改變都係憎自己

但最後係咪無同人一齊到

攬炒
因為另一方面都好憎佢

其實女性好普遍都有呢個情況
當初又覺得想要一個照顧到自己既人
到耐左 又想搵啲得唔到既感覺 或者好虛無既所謂明白我

結果又係唔明白自己 連基本生活都無埋 最後又去搵番照顧到自己既

不停咁loop

之前都係無搵開會照顧自己嘅人
第一次搵到之後就發現唔啱自己了

係根本條條仔都咁上下只係想屌你
係你神化咗個所謂男神

犯賤下就會醒架啦

至少佢屌都係交足戲
搵一個男人肯全晚同你訓醒都仲攬實你，唔會同你講隻手痺嘅

命都差啲無埋 都未醒

一係唔靚 一係平胸
梗衰一瓢

抵你

錯喎咁又係肥

不認同

你來纏著我 你還求甚麼
太難承受這種卿卿我我

當初因為好感同咗佢一齊
就算發現價值觀唔同，
都仲以為忍讓就可以解決問題
到頭嚟係逼自己迎合對方需要
就算到佢提出分手，
我都唔敢去承認自己揀錯咗
直至呢半個月，
我先知道自己根本回想唔起點解愛佢
就算到呢一刻，我都好悔疚，
想懲罰自己

咁都起碼一齊過
佢講分手即係佢都有放低

仲俾佢屌埋都屌過仲點會想同你一齊

而家幾重？

樓主 真正鍾意你既人會識得欣賞你（包括小缺點）
如果唔鍾意你既 減完肥美若天仙又有咩用呢

無謂浪費時間
人地有選擇權
你都有選擇權
點解要作賤自己？
Next

唔傻
傻係唔知道對自己唔好

你係低賤姐

或者係我放低唔到嘅係，
自己冇對佢真誠地好過
浪費咗佢當初嘅期望

咩叫放縱自己
即係唔可以比人錫?
你m底喎小姐

161,130磅屌
之前已經為佢減過四十磅去到115磅
後尾佢無再搵我就肥返
而家佢又出現返

佢係咪player 咁

放縱自己係咁食

係

唔知算唔算係
Player嘅我咁煩佢仲唔block我走咗去
佢走咗去可能仲好啲

對你無意思仲拖住你？

死罪

佢就係話內疚同情
唔想見到我咁

珍牙

Open circuit
張圖比藍屍笑梗

咁樣仲衰
樓上講得啱，既然你認清個事實，就無謂盲目付出咁多。你減肥係可以，不過係為自己，到時大把人追

絲打，放棄啦，
三年啦，
佢有愛過你就唔會令你等三年，
唔好以為默默付出就會令對方愛你，
事實係永遠唔會，
不要再作無用功，
快啲搵個第二個

我都唔知

點解你覺得上次減到 115 唔 work, 今次就會 work?
聽落，佢只係鐘意你鐘意佢呢個感覺，並唔係鐘意你，陣唔中見你冇咁鐘意佢，佢又會做番啲野令你誤會落去。
肥係要減，但唔係為佢，為自己囉， ok?

因為上次我減到嘅時候
佢就已經同咗其他人一齊

同意

😡😡😡

覺得自己浪費左人生一分鐘睇同覆你

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

未去到盡未到你自己都睇唔起自己/比自己煩死
咁上下你就頂唔順自己架啦

同樓豬一樣
只不過男女角色調轉

但係一直追住人走自己都辛苦

我之前果個就係 有穩定追不穩定
到不穩定時又想穩定
咁就LOOP 左佢唔知幾多年

咁樣係咪人地口中嘅未玩夠

放棄喇！唔中意你就係唔中意你！做咩都唔會中意你...

唔覺

佢實際上根本就係覺得你樣衰、唔啱睇！你改咩都冇用！

已整容整晒果隻

整完都唔岩睇 可惜

我唔知係未玩夠定點
我亦理性分析左
假設你希望你另一半做到你心目中十樣野
無人可以做足
最多八, 九樣頂哂籠

佢追求要人完全明佢諗乜 (事實証明佢覺得完全明既人 最終都無可能係明)
佢追求人地放棄朋友圈生活 淨係得佢, 但係你又唔可以問佢係邊做緊乜
佢又想可以有地方住唔駛交任何費用, 食飯唔駛望價錢

除左第一項我叫做做唔到, 我唔係先知...所以佢跳船去搵一個明佢既人
最後咪一樣日日屌哂鬼

你講屌晒鬼係佢屌果個所謂明佢嘅人定點？

咩叫為左佢
on99

係啊 同左覺得明佢既人一齊
咪一樣屌鬼話人唔明佢
佢想人地PO閃照人地拒絕
佢想人地公開關係人地拒絕
佢想人地唔陪朋友陪佢人地拒絕
佢想人地生性咁搵錢人地拒絕 (三中 戶口好似仲係負數 無樓 無工 同屋企人住)

我果個果時都係咁
同咗第二個女仔一齊（就因為人地可愛）
又話人哋少少野就嘈發脾氣
然後就話自己揀錯
同我一齊應該會舒服啲

I know that feel sis
我鍾意咗佢3年了

好明白
知道自己又蠢又賤
就係放棄唔到

C打為自己定為佢整？

因為佢覺得自己醜
整完總算無再嫌自己醜了
唔知算係咩

乜原來你都知

三年都唔係短時間喎
絲打覺得呢個男仔有咩咁吸引你？

唔知

打撚醒你

只係見到佢笑得好甜就覺得係自己嘅成就
俾佢緊緊攬住已經好幸福⋯⋯

我都唔知，我只係知呢兩年就算見唔到佢都每個月發惡夢佢同第二個女仔一齊
而家見返每次合埋眼都係佢

嗯，好似大概係咁。

自殺都唔醒
打死我都醒唔到

又做咩

樓主:人地鍾意我我唔要 正常
我鍾意人地人地唔要 叫春
合理既合理既

男同女一鳩樣

我都唔知做緊咩
一遇返佢所有野都唔想做了

唔好做

如果有人可以鐘意我鐘意到好似我鐘意佢咁連命都可以唔要再算

連之前學野果啲都無晒動力了

你為咗吸引佢而學？

好多謝你嘅錯愛

唔係 不過變得所有野都唔重要了

睇得佢太重

人係咁....所以講真
好似佢地呢種唔知自己想點
咩都唔理後果做左先
其實唔應該怨人生, 怨番自己好啲

套去吧女神兵團岩你睇

衝破界限問誰能阻 你是我活著的希望

佢都係咁嘅人
唔會明自己有咩問題

明既 自己既心情梗係重要d啦
人地對你付出咩就唔重要既 有冇回報都得
自己付出完冇回報就叫春
我都多謝你開呢個post 我明白到自己無論點付出都好都唔應該叫春 因為有你呢d付出過咁多都冇回報既人

有喎
我其中一個自殺嘅原因都係因為鐘意我果個

廢

之後諗返你會覺得自己好on9

我都同佢語重心長傾過
佢都係唔明
奶左野啦 就同我講叫我等佢半年

即係變左水泡

搵個鍾意左你好耐既毒撚埋單

鍾意一個人係自然會變到好卑微
佢做咩你都覺得岩 跟住佢走

之前都諗過如果佢一同返我講嘢即刻跟住佢 返轉頭
但最後係我同返佢講野 自己決定放手

心病還需心藥醫

掉番轉 一個男仔好堅持去同鍾意個女仔聯絡 但個女仔又好冷淡 咁個男仔叫堅持定執著

咁上下啦
佢就係啲做野唔諗後果既人

我五年 願意為佢做任何野 結果佢都只係當我飛機杯 最後被迫離開 依家揾到個好錫自己嘅男朋友

本身我都係咁⋯
但佢返咗嚟搵我, 我就發現果個「好錫」嘅唔係我想要嘅野

其實你都清楚自己嘅情況，下次佢再番嚟，你要盡量保持清醒，出街、傾計都好，記得記得一般朋友嘅界線，唔好咁快又當咗佢係男朋友

樓主一定cat girl 咁樣

你地兩年冇見面？
咁其實你覺得你地依加既關係係點樣架？

其實一直個個星期都有見
都係糾纏不清